見無乜人開 今朝有中大義士提堂！！！

【聲援被捕中大義士】

有至少五位前天（星期一）於校園被捕之中大同學將於星期三上庭，預計將被控暴動等罪，本會呼籲所有中大人到場聲援。聆訊詳情如下：

日期：十一月十三日（星期三）
時間：9:30 a.m.
地點：沙田裁判法院（第一庭）

雖然無咩車 但大家盡做喇 唔好比義士孤寧寧應戰 想盡一切辦法到場聲援！！！

推

沙田柚被罷工去聲援

11.14 曙光行動 繼續三罷

tui

被罷工嘅沙田柚 全部出去聲援！！！

上天保佑佢地！！

push